藍絲Y2K的不實言論｜七大無理指控｜孕婦是演員？｜是誰真正製造混亂？｜孕婦當眾被警察拉倒的事件分析｜831一週年

最近有2位藍絲KOL的出位言論，
引來一眾市民關注。
而我對於她們的不實指控，
作為香港人，
有必要為大家作出澄清！

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

屌，咪撚再幫呢兩隻豬閪宣傳啦，唔想見到佢地